星味黎講 基奧特真係超越左碧咸

認同請正評
支持請負評

系！

唔識波果班就會話佢地令仔但無球技